CC台班細蚊仔咁中意拆大台攪新野 幾時到香港政府？🤔

定用鍵盤拆唔到所以不了？

巧勁勁 巧期待牙

我都係講句真心話,林鄭見到名校serect咁而家應該驚到腳震

聽到連登CC台個大名 嚇到心臟病

波台都遲早無埋

Cc台殺到黎 九龍新界冇得避

熱狗第一堆要死啦 搞三搞四

我地熱狗係唔會死

村短系咪睇唔起我地00後？

我10後